望咩呀撳入黎啦！

喂係你啦係你啦
依家有個谷你鐘意講咩都得
上至天文下至地理
左至藝術右至政治
只要你想講就會有人應
想鳩嗡更加歡迎
可能不定時會有谷聚二人成行
好似仲差少少嘢
仲差啲咩？
差你囉

但鴨免喺邊.....
入面睇唔到既

我地整緊 請見諒

慢慢啱啱入見得兩個人

pm admin要講啲咩？

介紹下就得 簡單就可以
年齡 性別 鐘意做乜

Ok pmed

推

?

好似pm錯，我聽日再pm多次

Pm左